議會要爭取資源 勇武要打壓政權

和勇合一 制度內外抗爭

先恭喜各大準議員

小小分析
當制度外未係氣候擊殺政權時
就要諗如果令制度內更多資源
令勇武抗爭嘅成本減低
同時資源更多

我講嘅嘢好現實
單純嘅勇武抗爭會變烏克蘭
嚴格黎講係失敗

但我絕對認同 一個國家或地區
爭取民主嘅進程一定會流血

但流多或流小 制度絕對有好大影響
制度即係資源 資源多 勇武抗爭就會更加容易
易搖政權將會更大威力

所以和勇必須要同步進行
議會要爭取資源 勇武要打壓政權

兩者不可分割
不可暫停
時間好快 戰線要全部開啟

自推

Push

熱烈祝賀何君堯議員區選落敗

自推
和勇合一 一定得

推